---
title: Update naskah rubrik Sastra
date: 2012-04-12
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Sastra, "Sajak-Sajak Irwanto" (Kontributor - Irwanto)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Lentera_Timur.com/Laporan_aktivitas)
